英超刀就開快車 典解今日中系甘撚熱

🙄🙄我拎哂羽絨出黎 收哂夏天衫 典算

攞返出嚟囉ching

收左落地下室

落地下室攞返出嚟囉ching

下面 熱到焗爐咁 天氣咁熱 實好多蛇蟲鼠蟻 不了

星期五12度 又可以撚班暖化狗

刀咩牙
典咩牙
中咩牙
系咩牙
甘咩牙
小妹頂吾順你班5p

死返入你老母個閪到啦5p

🙄🙄🙄認真討論

又提老母 乜而家d ching咁粗俗架 巧驚

佢地人多勢眾點撚牙

巧你老母

牙你老母

刀你老母
中你老母
系你老母
典你老母
甘你老母個老母

（ Show Blocked User - Wickham )

又泥波台搞事. 當我班手足死架

又提老母 你地系咪好缺乏母愛姐

今日係公司都要開恆冷氣

班小學雞平時真人好少敢屌人老母架. 係上網先至敢架炸

係佢地講聲啦 我比幾舊水佢地落卓明樓探佢地老母班牙嘛

太熱 射左波

( Show Blocked User - 滂沱大乳 )
無禮貌到。。。==

比面我 原諒佢地 佢地冇老母教好慘架😭😭😭